今次車禍再次證明hay嫂個妹係抵撚死

[車CAM直擊]牛池灣奪命車禍阿伯亂過馬路被撞至成個飛起

伯伯比人批鬥了
口德撚 呢? 我要扣你五十分

口德獸呢 出黎啦😭

點解冇口德撚出黎幫個呀怕講說話既

積下口德啦 人都死左啦

係囉